識着啲死港女真係喊三聲

嫌三嫌四
幫佢買杯嘢飲唔記得走甜
可以屌到你犯彌天大錯咁
唔講以為我係佢隻兵仔

正常好地地一個女仔點會咁

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

加篤屎問佢夠苦未

你又垃圾
俾佢企喺度屌

咁你嚟稅局la, 稅局d手足好好人

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

屋企寵壞咗囉真心港女格

你點知屎係苦

你算好喇，肯鬧你咩事

有啲直頭閪鳩你面全日唔講嘢你連衰乜都唔知

有屌返佢，最後費時應佢

邊有可能會咁 你飛撚咗佢啦

依家你買錯喎，關港唔港女咩事呀

現實: sorry 囉

錯就要認
打就要企定
你老母冇教你咩

食過

有時我會諗女仔變成女人到底係一個點嘅過程
都係妹妹仔好

重振男人雄風呀我

有骨氣就應該屌返佢

真係屌出泥，下下小小細節位講一餐，真係好煩

大佬唔記得左姐，係咁話係你錯
咁把炮自己去買囉死八婆

第二句夠膽就當住佢面講啦

呢種type要屌返轉頭先會變乖，你下次話：屌你老母唔撚飲就算撚掃

請埋佢食好心唔好咁多野講，有時又話買得小/cheap 跟住話比多小小錢都唔肯好心你啦。

因為樓主係侍應？

衰過侍應

飛咗佢啦
做男人做到咁冇尊嚴

唔好話你無心記
如果有第條仔追佢 你收得皮

如果你樓主請人飲真係大大聲屌返佢啦

不過最近比個groupmate蠢人激死，咩都話幫手又咩都做錯
好聲好氣講多幾次又話: 我記性唔好ar ma/ 你知我蠢ga
屌佢又唔好意思 所有野都要我執返手尾自己做多次 希望樓主唔係呢type人 真係會令人好勞氣 我怕我對佢耐d都會變身港女

自己on撚尻幫人買 關人撚事咩。

樓主淨係識上黎嘈

千祈唔好振夫綱

磨擦力

佢可能係反應過大 但對於一個飲開走甜嘅人係飲唔到全糖嘅同一種嘢飲 係真係會飲唔落 成杯放棄個種
利申走開甜

我係樓豬唔忍喇

一巴打撚斷佢條頸

到時迫佢飲 你要甜呀ma!? 我就比苦你飲！

屌 我妹就係咁

推你

唔屌你點得
飲晒啲糖落肚
肥咗又話死肥婆
分手先識減肥

點都好過大陸妹

你老母定老細

拉

自己飲撚哂佢叫佢自己再買

一定又係佢啲朋友都係咁樣錫住佢
搞撚到以為個個都要捧佢係手心咁樣對佢千依百順

你咁無心肝 有無心裝載架
梗係要屌

我識親都好正常
可能好彩未遇到呢d

見過有幾個都係咁
對佢好少少佢就以為自己收咗你做兵
呢啲人直接拜拜

振左應該條女會上黎開post屌男人冇風度

今日撞到樓豬佢哋

睇到你個mindset就知你係真絲

應該係身邊啲人縱到咁

你都痴撚線

俾佢用臭腳踩住塊面再擘大個口飲佢順住隻腳流落嚟嘅尿

然後擺出一副滿足嘅表情

火上加油 佢會升lv 變做閪尻你面

話佢無衣食 然後就：咁真係飲唔落口啊嘛

我覺得唔飲冇問題 咪扔/ 買過杯囉
但樓主個case係屌鳩佢

樓主做我男朋友算吧啦
我都唔飲甜野，因為飲完會肚痛
不過為左你，我會飲左佢

.

好似我e種真男人 通常都會一手搶杯野掉左去

然後再買過一杯

痴撚線 我無話條女做得啱 純粹係講真係會有人唔飲甜嘅嘢 咁都有得屌 on9

係呀 仔就乜都食乜都飲呀 女就唔飲甜嘢都要比人屌港女
都係嗰句 我係覺得條女處理係有問題 但甜嘢真係個人口味 我身邊啲男仔朋友走開甜都係唔會飲有糖嘅凍檸茶 就係咁簡單

樓主條女同你一樣 個問題都係反應過大 明唔明

咁真係食唔落有咩問題
胃口細仲要俾人問左問右
以為自己邊個

你睇下你，依家成隻癲狗咁

走甜就飲茶啦

比我就自己買算最怕人地嗌完自己唔岩飲

你聽佢鳩噏啦

明明係甜

你係咪on9? 飲開走甜，唔啱心水成杯扔左有乜問題？人地又無話屌鳩買果個

你想痴肥唔代表人人想好似你別架喎死肥仔